點樣可以儲多啲錢

依家半工讀 一個月賺5000蚊
點樣可以食平啲 使少啲 快啲儲到錢

Call G

每日屋企食，5000人工攞2500儲起佢

窮人注定都係窮

唔好諗埋依啲戇鳩嘢，出黎做嘢分分鐘一兩個月儲你依家一年錢，到時你就會覺得自己好無謂

咁樣儲成世啦 拎去馬會

積少成多

你都鳩鳩地

屋企唔窮 但都20幾歲仔 唔通下下攤大手問？
如果自己賺到生活費嘅 咪靠自己囉

依加都算儲到1500-2000

我有個習慣係一有$50紙幣就會儲起
每個月最基本要儲$1000 如果鬆動就儲多$1000

不過記住 當你開始有本嘅時候就學下點投資 炒下股 買下金 咩都好 要學錢搵錢 如果唔係啲錢擺喺到都係冇用

儲起嘅試下揾個啱自己嘅定期(銀行保險公司乜都好)，追通脹之外
唔會洗下洗下就冇咗

唔係叫你唔好儲，而係唔洗專登諗點樣儲多啲
當你一個月千辛萬苦儲多五百，一年先六千，算得咩錢

有買開股票 收下利息 都幾開心了

馬會幫你儲

窮人生出黎幫有錢人打工
一日到黑月供咩股票諗住發達

call少dg

唔好駛錢